世衛國家全滅

呢個組織有咩用

winnie happy 便ok

Winnie Happy is OK

主席既祖國死得未？

國際聯盟2.0